行動本身 = 一種文宣，兩者其實係分唔開，亦冇次序之分

眼見連登有D人既講法係，
因為要推twitter、推國際關注，
所以要停行動，其實呢個係好荒謬同反智。

你地分得太開喇，唔明白一樣野，
就係要國際關注，本身你既行動就唔可以停，
人地既記者就係好想你唔好停 等佢開下眼界多d野報

行動本身 = 一種文宣

唔好叫人停行動去推twitter，
咁樣係將行動同文宣擺去二元對立既位置，
其實呢兩樣野係要同時做架，分唔開，亦冇一個次序之分。

最近叫人停勇武去等人權法通過 呢種風，
已經係將行動同文宣，勇武同和理非，
再一次擺喺二元對立既位置上，
請大家小心啦。

再講多次 文宣係要主動出擊

兄弟爬山各自努力
真正既意義就係叫大家同時努力

係冇次序之分，亦都從來冇一樣野係
a要做a既事既時候, 所以要b要讓比佢, 要停

a同b係各自存在, 各自可以同時做想做既野

例如勇武喺街頭裝修黨鐵,
你驚, 唔敢去裝修, 咁咪去街頭組織大合唱煤光,
唔通你認為勇武會阻你, 遮住你個口 唔比你唱咩？

從來冇一樣野係同路人要讓路，你先做得倒既